兩老婆申請BNO visa 大家會選擇分開申請定一齊一個visa?

大家會點揀？

我老婆話想做多兩三年嘢先。

如果可以，我會自己申請先。

有兩老婆咁正

兩個自己都有 BNO 當然可以分開申請

梗係分開申請

萬一離婚，咁你之前冇申請到咪戇鳩鳩？

真心問
我地兩公婆都有BNO無小朋友 一齊走 無諗過做太空人
分開申請同一齊申請有咩分別
價錢

係囉 我都係咁覺得 6年咩事都有可能發生喇

最新guideline係“parents of children”, 即係要一齊。

佢講無小朋友

一齊申請既話
1. 六個月生活費少D掛
2. 用到同名戶口證明掛
3. 未諗到

但好似都係自己搞自己穩陣d

你老婆正唔正先？

如果老婆過到英國要做家庭主婦（5年無收入證明）
我諗一齊申請會好啲

唔會喇 兩個都要出黎做野